坂道46系囡囡貼圖區(48)猫の名前が決まらない理由は何？

かわいいから

琴晚落樓下買飯盒 就$28
加多支津路$7
我畀咗$105收銀個阿嬸
之後佢找返$90畀我

拋個身出嚟為咩丫 做我條女咪幾好

阿嬸見你靚仔私人醒

幫你補充啦

白汁雞皇飯

原來我京本身識矮腳狗

Lau ming

留名😽

17秒已經有人負皮咗茜青

yum

24/7

躝啦屌你老母

貼夠貓耳未

😼

守屋 不了

矮腳狗是京子的好朋友

真識玩

禾吊死你

躝啦屌你

友香禾愛你

友香5愛你

可能佢吊死尾關呢

可能佢吊死真真呢

總係覺得泥寶仲係扮緊野

敗廁

名

佢又係著黑色衫加少少花

咁算童真定算痴線

復活

唔係琴日件衫黎 佢淨係著左兩件頹t

笑乜閪牙吊尒

笑DD又變心

得啦得啦 握手巨

人靚著乜都靚

駁不撚到

我認知中矮腳狗好似係複數
唔知你地講緊邊個

真真果個

速度

禾盆花呀

啱啱先見倒管井

我覺得人哋嗰盆靚啲

agger

給蛋治和平青的😺

元氣滿滿嘅平仔呀

我啲花幾時影

我愛你

靚到 可唔可以唔好再扮cool 扮cute得唔得

我係吊佢話茜茜呀

係咩sor

個團守位搞到無得扮cute

終於有次話錯人

漏咗張😹

唔扮cool外面d媒體點吹奏反叛風格 唔吹奏多d點幫sony達到營利5000億

都唔係第一次啦Ching

「請珍惜Q版平手友梨奈」

有無高手可以cut走oda

櫸年幾炸喎真係有營利5000億咩

成間sony
實際乃收益多d

o…嚇親宝宝

寶你老母咩死人妖😂

你都on99既

茜茜可否不要老😿

好勝茜 不了

real og

櫸 只推由依

法國禾d comments 一提及茜茜就有人負皮

今泉yui

茜茜呀

友香有片牙😍

好掛住茜寶

我愛NANASE

食家

【欅坂46】平手友梨奈、ライブのアンコール前に過呼吸になっていた事をラジオで明かす【真夏の夜のセカオワ】

denied

大磯駅
織田 奈那
2017.8.14

毒撚是日晚餐

毒撚食飯實況

我和彊屍有個約會

桃花春水夢不到 莉菜秋風心自知

隻揪

パフォーマンスが終わってリラックスして無邪気に遊ぶ欅坂46平手さんたちに混ざる真央たち🙋🏻 #guestpass

禾莉菜

茜青同平青是咪不斷負皮禾

白麻係咪剃左條眉重新畫過

侮辱茜茜嗰陣先會😾

留意到講真真壞話就有正皮

真真同轉青是咪不斷負皮禾

你貼訓教狗搞到我發惡夢

無錯😾

你自己日有所思 夜有所夢姐

真真負皮禾

我被害妄想 佢=欅坂鄭子誠

茜青有無啲茜茜好怕醜+好冧既圖

唔使多謝我

茜茜係性女徵duck

平守青釋放自我

頂唔緊要叫春

字都打錯😹

但語句好似又通順

不是禾

牙囡

牙茜

google咗，原來係mk用詞嚟

平青係精神既😂

我不能夠接受一條女好勝過我

禾沒有

咁佢本人都係一個金毛MK 好似係

og

聽聞仲好潮

潮流台版主

sor我無知

不過點解平青會講增城話

跳左制了

所以好快棄了推

好似都係MK用詞

廣東人方言用詞混雜好正常

平守青叫春係搵茜茜

手頭上得呢張咋...

無理呢啲野 見身邊啲人有用先用

😸

呢張都幾得

牙囡

玩嘢呀𡃁仔

只係因為而家電話無咩茜圖-.-

好想被佢用碌棍打

貼link無img已經算俾面你啦

牙妹

點解變咗你個囡=.=

BUY

桃屎好撚礙眼

即係同MK囝同一個圈子

。。。？？？

ＡＧＧＥＲ

駁唔到

好想有個咁QQ既囡

咁禾由依係咩事=.=

平時儲美月圖多 而家握完先回頭

可能京青想要一對姊妺=.=

個女好勝過好勝GiGi會整個西班牙藉老公返嚟做女婿

btw個人偏好龍鳳胎

我辛苦養到你咁大 邊可以就咁便宜出面d男人

誤會。。。美月好像得幾張

鬼父

屌你老母唔係想效法邪骨啊嘛

認左有第二個 好快就會認埋第三個 唔好狡辯啦

I mean 要收多d禮金姐-_-

開個價嚟聽下

你當人係咩?

想搞掂岳父大人啫

你當茜茜用錢就搞得掂牙

you郁d就六字真言脾氣咁差 應該好容易打老婆

唔係咁呀...

有種 成熟 名叫墜落凡塵

你可知道 對我做過 什麼最殘忍
就是你 狠狠把我 一夜之間 變成了大人

奮不顧身 的天真
瞬間化成 一路走來 的傷痕
我悼念 我的笨

愛人 你太知道 害一個人 怎樣害一生
你在他 乾淨無菌 主題樂園 加進了壞人

可憐無邪那顆心
突然明白 自私一點 不過份
勝於為你 自焚

唔好意思話我都有用

請問 好想知道 這個世界 會有什麼人
願意把 第一枝槍 送給未經 污染的靈魂

咁係因為我想保護佢，所以先會咁，平時絕對唔係咁，請你相信我🙇🏻

雖然天地也不仁
若非必要 喚醒防禦的本能

能不能等 一等

我係唔會讓茜茜畀你㗎😠

如果答「唔信」會唔會又屌老母

你地屈撚夠我手足未？禾手足平狗單推守屋茜

最近好似太依賴尼古丁
仆街了

跪到佢相信我為止

知唔知單推點解？中文U?

美月只係外遇

平腩

〇〇即飛

岳父都打埋

兩個排第一 排名單數

唔好講呢啲野先

小姐抱歉

屌你老母平狗 趁我沖涼攞我ac自問自答係唔係好撚好玩

牀頭打交

On9夠未？

夠鐘友香time

決定聽日開始日行一賤，月行一善

欅坂46菅井友香ちゃん生登場！コチラでも聴けます→ #reco1134 レコメン！☆来週21日（月）は、菅井友香＆佐藤詩織11時~1時生登場！

愛我別走 如果妳說 妳不愛我

YODA都幾QQ牙

欅坂46@keyakizaka46
本日8月14日(月)24:00〜文化放送「レコメン！」菅井友香月曜レギュラーです🐴
ぜひお聴きください🌟
#欅坂46
#レコメン
#reco1134

Q版能條

唔了

趁重未變撚屌 奶咗先

我好掛住你呀
好想再一次聽你叫我個名 我應承過你以後我會去既握手會都會送花俾你
sony肯出5單未
沒有土生的第一天 晴天也像雨天

又食

都好過桃屎先

尊重下

另外幾張 不貼了

明日 今日より も好きになれる 溢れる想いがとまらない

君に巡り逢えた それってキセキ

僕は君で なら 僕でいれる から

足りないけど せめて言わせて「幸せです」と

君がいるから 生ていけるから だからいつも傍にいてよ 愛しい君へ

思いよ屆けと 伝えたときに 初めて見せた表情の君 少し間があいて 君がうなすいて

平守青對你好失望

【乃木坂46】3期生 久保史緒里 ‐ あの日 僕は咄嗟に嘘をついた

久保史緒里さんが歌うなあちゃんの神曲「光合成希望」

幾好聽

你是yui我是tom

加推未

平腩兩條hehe咁有默契 連沉船叫春都一齊

關唔關你事

真真肯返老家未

見到平青宜家欲擺不能個樣

真係好好玩

一個久保一個与田
咁我咪好唔得閒
睇定啲先。。。

乃團老家需要你

差唔多 我的心是白白的

調戲?

1 小林由依

oh my 白白

唔好搞久保與田ok?

相樂需要京

臭港女Risa呢

畀平青嘅‼

唔知點講好，總之就好好笑

禾老婆

你平時都係咁樣被大家調戲咋。。。

99 渡邉理佐

我 留著你在身邊
心 仍然很遠

我想伸手拉近點
竟觸不到那邊

唔洗心急 好快又玩返你

就欠一點點 但這一點點…

唔好咁..
有時真相係忍殘

靜靜默默 望著陌生的背面
心中所想 原來離我多麼的遠

像天涯 那一端
沒法行 前一吋

邊撚個笑我手足守守青

希望你好好照顧佢

講事實姐。。。

_ _ _ _ _

我想死

除左我無人可以調教戲守守青

茜茜=紗繪子

我平時無笑守守青你而家竟然笑我

sor

咁我同佢+345真係一齊去同一場

關唔關我事

好完美

推Who

唔幫u了

反面了反面了

改名未

平青同茜青成日離棄手足

唔巧牙

由依好串

喺唔識寫見到西野七瀬小姐，不過條友好寸，叫佢七仔都唔采人

原來今晚都係平假

太多個囡唔夠位改

我京子宜家好失禮咩

おまけ

又加推

我唔係咁嘅意思...

佢同我一樣 毒撚性格

怪錯左你 送d野補償你

不守諾言嘅男人

下本身好中東feel

你夠棄菜々香啦

WTF?

我心智正常呀ok?

都無推過

忍唔住笑左

無關係咖喎兩件事

其實我有段時間懷疑過茜青係邪骨嚟。。。

愛你

唔係叫你買佢著個件衫 係叫你買佢個brand既其他衫
beams有出男裝呀ok?

岩先load唔到 以為兩幅都係りさ

呢個真係有咩誤會...

你對唔對得住茜茜？

我開始信貨貨傲嬌了

禾艾梨

無出過軌又點樣對唔住茜茜

She一直都是

🤤🤤🤤

牙囡想食乜同老豆講🤤🤤🤤

熱狗

我果條

遲下結婚同老公訓都應該係咁上下look

茜茜係情婦

永遠只愛茜茜一個

躝啦屌你老母[

首席兵仔

好
真係好撚柒正

肥腫難分...

呢啲叫有肉地

啱聽

係臉大啫

咁多人撑牙囡 我做老豆既好感動

越易得到嘅愛 越唔會珍惜

你今日做乜鳩

岩

做老豆既好處

守守青第一次見人FF茜茜做自己個女唔識反應

你地FF茜茜係老婆都得 我FF做老豆有乜問題

唔係好想認你做岳父

咁交比我啦

你家陣娶老婆定娶佢老豆

茜茜=柚木陽子
禾=美馬坂幸四郎
You=木場修太郎

老豆～我買左件好性感既泳衣

咁如果岳父對我有好感

點都好啲嘅

google咗，x你

更何況愛屋及烏啊嘛

想引起你好奇去睇呢本好書姐😉

屌你
訓醒睇到你地講嘅野
好撚好笑呀

大家都明白的

貨貨心目中是喜歡⋯

太陽は どんな時も この空見上げる人を選ばない

呢樣真

Cls 又逼害

正確黎講係得到左就唔會珍惜...

唔是我呀

新飯留名

收皮喇
我成個block list得你一個

block撚夠未

未

抵撚死

巧撚彩禾都block左佢

又切左

用錯ac

基本上都block晒 但有時係佢地開Po侷住unblock

けやき坂46(ひらがなけやき)の追加メンバー9名が決定致しました❗️
詳しくはURLをご確認ください🖥
#けやき坂46
#ひらがなけやき

搶定無壞

推12 18未 茜寶鍾意

唔想加推，而且我都唔知邊個打邊個
Btw我琴晚發夢夢見你

平青定平仔

平青

你終於都覺醒

你訓醒有冇覺得濕濕地

我個夢係同佢去拎嘢，不過唔知拎乜嘢

未拎到就醒咗了

你最近有無再夢見平手

雖然我愛茜寶既心出返黎 但你都唔好gay我

無 最近夢見既member係弱智桃

尋日先夢完

典解茜青會知平狗咩樣

其實我係問緊ck青

Sorry睇錯野

靠你哋嘅描述想像出嚟

我應該係同你爭，點解會變咗咁

呢啲橋段成日都發生架啦

金毛木村

係茜茜同平狗之間 茜青佢揀左平狗

唔好咁

可能佢唔係想同你爭茜茜 係想同茜茜爭你

This is impossible

茜茜做伴娘

結果而家有報應

茜青主動出櫃

20+1+20
Neru又然

夢見都算gay?

D神id咁快俾人搶晒

你又岩呀

但你自己都問:「我應該係同你爭，點解會變咗咁」

支持好女仔咋

14被迫害

通常好興呢啲明明係溝對象 點知最後先發意鍾意咗個一直喺自己身邊嘅人

搶唔到呀

好人好姐夢到個樣都未見過嘅男人正常極有限啦吓話

Agger
因為對得佢嘅時間仲多過你鍾意嗰個

梨系冰個

邊到夠你全日mon住咁快

支持小坂好女仔

又搞gay

你條女s

你條女ishimori

我條女係sagara

原來你是禾醉想留住的幸運 原來禾炆和愛情曾經靠得那麼近

咁即係幾多號

Neru真係慘 又要carry多一班洗腳婢
仲要被人黑資源多

我知道轉青

一生只愛守屋茜

你條hehe咪撚騷擾我個囡

岳父大人請你相信我啊

12號

抵啦

同推MB其實無乜分別

即係茜茜睇中嗰個

又典牙

姐係我？

人唔笑

可唔可以唔好再用呢幅圖呀岳父大人

我記得腩青有set圖係玩個三字手勢
好似咩「三千蚊 三個鐘 三個窿」之類
嗰日笑到醒左 有無青有backup

矛牙

好似係三千蚊 三分鐘

屌我好撚憎嗰幅圖

屌佢老母

茜茜唔喜歡人地成日發嬲的

屌你老母咁你鍾唔鐘意睇住茜茜被人改啲咁嘅圖啊

牙囡話真男人有乜恩怨應該當面解決 而唔係上網六字真言

實況爭女
然後又有人扮老豆

真 唔鍾意佢比人改圖所以我上次打到腩狗仆街

然後每人出兩次

收嗲啦

屌你老母

bye

唔好啊賢婿

腩狗係咪想試下同茜青平青玩三文治

腩狗真係賤種黎

挽留茜青

noooooooooooooooo

挽留

玩留 茜茜同我講好喜歡啲保護佢既男孩子

茜青

希望茜青可以繼續保護茜茜

茜青乃係圖區精神支柱

牙囡問我守守青係咪唔要佢

有冇雞雞改圖

幫手改叫佢還錢

貨貨改圖就有

知唔知道點解雪係白色

因為唔記得左自己咩顏色

知唔知道點解哭泣聲絕無意義

你可知道 對我做過甚麼最殘忍？

因為他不會扭轉分開的心意

躝

唔聲唔聲又加推

知唔知道🔥➕🎤等於乜

等於我

我有咩圖，想睇

戻れない

對脾好撚正呀

りな細左兩個碼

現實話我知咁細粒身型好差

於我呢啲矮人嚟講作為女朋友size滿分

我屋企伙食好養到兩個囡咁健康

茜寶我愛你

冇改到

梨對囡啲腳搞到禾硬咗

其實一對腳要有返咁上下線條先吸引
所以我唔明啲女人成日減到自己成條燈柱咁為乜

係佢眼中咪有改

唔開埋上面個張

有肉地嘅腳淫啲
另一番風味

茜青你唔係忍隻臭tom呀嘛

正想貼

Q dou

對鞋

食緊個塊係乜

可能係米餅

好似香蕉乾

+1

かんばりき！

一定唔關你事先

久保同与田真是幾Q

髮夾牙

巧可愛

咩版本嚟

躝啦

下次遮埋下面個個啦

都好耐之前

係愛啊哈利

1專入面既3單making

禾友香牙

躝 搞你既狗寶

關唔關佢事

Why逼害埋禾

用返舊圖

又逼害 再見

1 渡邉理佐
1 西野七瀬
3 高山一実
3 菅井友香
5 齋藤飛鳥
6 堀未央奈
7 桜井玲香
8 衛藤美彩
9 星野みなみ
10 生田絵梨花
10 白石麻衣
好正常

雞雞どこ

但點解你會入呢個po

屌你老母臭閪屎忽鬼出黎打過

g持

到時我奔雷手文泰來做評判

痴撚線

Blocked

因為有街霸gp友中意偽娘

順手睇下邪骨有冇出現

守守青

平青都唔是同我同一陣線
明明你都叫雞雞還錢

我在

原本我都以為貨貨反雞雞的 但你琴日話愛佢

希望聽日我平平順順利利健健康康

我講我愛泥沙 唔是愛雞牙

萬大事有我！

我知道轉青是企係我個邊的

我講緊張圖呀青...

抱歉

支持真愛

牙囡 守守青

要用祭品召喚

又調戲貨貨

平豬係咪跟得雞雞多
隨機亂入

平仔有笑容呀

【欅坂46】8/14までの「欅坂46メッセージ」送信数を数えてみた結果・・・1位はやっぱりあのメンバーｗ

risa反cup
呢兩日友香茜茜好忙 mesg成日一齊出

頭三都有買
覺得好抵

雞雞
好彩唔推

うわーー みゆ竟然排第二

平平

又話復活

屌握手佢果日真係老虎都打死幾隻[img]

你幾時返去搵桜桜?

一生只愛平仔同茜茜呀佢

好啦我走啦 香港見

唔返

平仔一生=我地一日

咁你咪可以專心嗌守守囉

唔是咁計的

垃圾game無人理

有得玩啦?

燈到

貨貨唔幫我

我平啲歌詞空左真係喊撚左出黎

你真幽默

神位呀 禾土係禾前面條路行左5次 最後一次終於見到我

平仔 你可唔可以唔好咁DD

老實講 the cool 2次外景都好麻麻
土田2次都黑晒面

咩牙

難聽d講句 單純講人壞話 淨係講自己明既笑話 唔配合綜藝流程 同d話自己真性情既_婆有咩分別
再加又鹽又射波
唔好帶壞我risa就得
茜茜就醒目女啦 好似玩得好埋 但呢方面就分得好開

潮撐梓巴

茜寶好女仔黎

梓b又迷茜

茜青返黎未 今日茜寶好精神

準備做組爸啦佢

應該未開camp架

專心諗緊咩遊戲夠咸濕

出去玩唔緊要 最緊要識返屋企

仲組爸 做爸爸啦

生命麵包

應該莊員設計遊戲 組爸mark女就夠
不利申

真 豆腐爸爸唔洗諗game的

ching know something

都睇唔明你地up緊咩

WOWOW 音楽フェス‏已認證帳戶
@FES_WOWOW

#RIJF2017 から、欅坂46のコメント動画が届きました。
メンバーとキャンプやBBQ、流し素麺をしたい！
#アーティスト動画 はコチラ⇒ #wowow

【欅坂46】志田愛佳がライブ中、笑顔なく終始表情がヤバかったと心配するファンの声多数・・・【全国ツアー2017＠日本ガイシホール】

友香成日冇出mesg

【乃木坂46】岩本蓮加がかつて所属していたアイドルグループ時代の画像がこちらｗｗｗｗ

2017/08
16Wed
若月佑美
START いざ、出陣？？

仙台公演無事終了！
生ちゃん お疲れ様！！
隙間さえあれば乃木坂でも頑張る、
本当生ちゃんのかっこいい所。
レ・ミゼラブル頑張ってね( ºωº )！！

さぁて
急に全国ツアーにて発足されました。笑

若様軍団(仮)

箸担当 若月佑美
スプーン担当 山下美月
フォーク担当 阪口珠美
ナイフ担当 募集中

チーム Rewindあの日
衣装も映像も凝ってます。車♪走る♪

見過最煩既囡

你想俾女煩定冇女

發夢見到十囝入平假欅

†ジーン†‏
@lovefiaa

乃木坂46 18thシングル『逃げ水』個別握手会
６次受付結果(７次受付時点)

805/930の枠が完売(完売率87%)

星野、伊藤(万)、れんたん、たまみちゃん、でんちゃん、佐々木が全完売に。
川後にも今作初の完売枠が

†ジーン†‏
@lovefiaa

欅坂46 1stアルバム『真っ白なものは汚したくなる』個別握手会
７次受付結果(８次受付時点)

220/345の枠が完売(完売率64%)

齊藤京子と井口眞緒が受付終了
応募可能のメンバーは潮紗理菜、加藤史帆、高瀬愛奈の１枠ずつだけ

茜青重未返來

恭喜敗仔

平平茜茜

又冇人up茜茜

隻牙腫左

無左守守青 宜家睇到茜茜都無晒感覺

潮流ポーズ

呢d pose我中學就用

可愛就可以了

守守青呢?

過齊出兩個祭品召喚茜青

咁都引5到我守守豬

係守守青唔係到既呢段時間 我要代佢守護茜茜

捉埋你做祭品應該得

平豬交俾我

兩個都咁重要 我可以守護好多好女仔的

55

禾葵禾茜

一無左守守青 方丈盲俠tom呢d牛鬼蛇神即刻出晒黎

你數漏左自己

守守青快d出黎啦

盲俠冇亂黎呀

沒有茜青的圖區不好玩

你地居然咁睇我呢個好老豆

This老豆不啦

我會以老豆巴為目標繼續努力

咁禾呢

You better
But you still chi sin

Yes two chi sin 老豆

欅坂46‏Verified account
@keyakizaka46

発売中の「FLASHスペシャル グラビアBEST」2017年盛夏特大号に上村莉菜、高本彩花の撮り下ろし写真とインタビューが掲載されています🍉
ぜひチェックしてみてください👘
#欅坂46
#けやき坂46
#FLASHスペシャル

青木宏行 FLASHスペシャル編集長‏
@paopaoPap

発売中のFLASHスペシャル盛夏号で、
けやき坂46 高本彩花ちゃんグラビアを掲載しています！
浴衣姿がとても可愛いので、ぜひチェックしてくださいね(^^)

#けやき坂

青木宏行 FLASHスペシャル編集長‏
@paopaoPap

欅坂46の上村莉菜ちゃんソログラビア！ピンクの衣装がほんとに似合ってました(^^)
FLASHスペシャル盛夏号、ぜひチェックしてくださいね

青木宏行 FLASHスペシャル編集長‏
@paopaoPap

乃木坂46新内眞衣さんのソログラビア！新内さんの部屋という設定で撮影しています。乃木坂最年長の大人の魅力とじつは無邪気な新内さんの両面が出ています！
ぜひFLASHスペシャル盛夏号チェックしてくださいね(^^)

欅坂46、東横線開通90周年記念乗車券に 各駅にポスターも

【欅坂46】東急電鉄とコラボ！東横線開通90周年記念にメンバー21名の記念乗車券発売・ポスター掲示企画を実施決定！

東横線開通９０周年記念イベントを実施～「花」をモチーフにした「欅坂４６」「いけばな草月流」とのコラボレーション企画を実施～

泉泉

喂喂喂

広瀬すず、1年ぶりの「GirlsAward」ランウェイへ 姉・アリスがMC 「Seventeen」ステージには乃木坂46久保史緒里も

9月16日（土）に幕張メッセで開催されるファッション&音楽イベント「Rakuten GirlsAward 2017 AUTUMN/WINTER」の第5弾出演情報が発表された。

(中略)

そして、人気雑誌「Seventeen」と「non-no」のそれぞれのスペシャルステージも決定。
「Seventeenスペシャルステージ」には、広瀬すずをはじめ、乃木坂46・3期生から専属モデルに抜擢された久保史緒里や、女優としても活躍中の飯豊まりえ、大友花恋ら人気モデルが集結。
「non-noスペシャルステージ」では新川優愛、武田玲奈、西野七瀬（乃木坂46）、馬場ふみか、 渡邉理佐（欅坂46） ら、ドラマ・映画・CMなど様々な場面で活躍している豪華non-noモデルたちがランウェイを歩く。

支持好女仔都唔俾

點解唔比次機會🐔

因為🐔🐔唔是好女仔

唔好再燈啦

冇事既

再燈下可能置諸死地而後生 好過宜家唔上唔落😳

負負得正

又多個脫退

逝去感情如何留得住~~

敗仔最知我心

等睇你地sor

@真真

孕婦裝

米雪

顏射尾關？

ゆっかあああああああ

copy錯

躝啦屌你老母
還返守守青比我地未

集唔識寫個外景廢到....

佢去左ocamp食女fm又關我咩事

Because of 🐔🐔

如果之後果幾集外景都係咁廢不如一槍打死我 賣cp都認真d啦

預告

jump了

兩個人外景有兩隻雞

我頂你茜茜個肺呀 守青！

you咩料牙

ごめんなさい

檢討吓

潮吹你菜又岩

無我佢點潮吹

平青與我

あなたの笑顔を ずっと見られますように

盲青好似不嬲都推潮
原來潮面型都有幾分似茜茜 難怪守守青都會睇中

盲青好似不嬲都推潮
原來潮面型都有幾分似茜茜 難怪守守青都會睇中[/quote]

qq

係咪守守青你mon po靜靜雞負皮左我 你出黎見下我地啦

Sor唔知你岩

給真真的

咩都無做做咩有3個負皮=.=

zzz

知咩事啦

邊個負皮由依京子呀

做乜

【欅坂46】学校でもセンターの平手友梨奈、授業が嫌すぎてプリントに「”どうして学校に行かなきゃいけないんだ”って歌詞を書いてやりました！ｱﾊﾊﾊ↑↑↑（笑）」【こちら有楽町星空放送局】

巧可愛

拎張白紙cover

無人推po

慣左喇
星期六嘛

不嬲都無乜人

現充們都出去食搵囡囡了

得返我呢D真毒

你收皮啦

Why?

俾我

好多正皮喎

好多負皮喎

呢張係生寫

咁多負皮 唔敢放了

會唔會目標其實係腩青

why not both

原來轉青的真愛是今泉矮腳狗

ねる

Why not both?

矮腳雙飛

你前前後後send咗26張訓教狗嘅sticker俾我 代表咩

矮腳狗狂熱者

Short leg dog fever

華dee style牛仔褸

Short leg dogs fan club 會長同副會長

全個圖區都知我愛ねる

早知影低個日我自己寫個張無限回收土生瑞穂 貼上依到

On9 影緊平囝 佢自己無啦啦出現

繼續兜

已經火葬咗訓教狗同冬優花 唔好逼我再出手

我還踮著腳思念，
我還任記憶盤旋，
我還閉著眼流淚，
我還裝作無所謂。
我好想你，好想你，
卻欺騙自己。

我好想你，好想你，
就當作祕密。
我好想你。
好想你。
就深藏在......
心。

最近比平青搞到我都癲癲地

平青洗唔洗咁快負評

唔好傷害真真條女

😴🐶應該有人收, 比著係我就高價放
有乜爽得過利用自己憎既人賺錢

已經傷害咗 但俾咗張由依佢
當打和ok?

我未負 係咪要幫多下

你不嬲癲架wo...

反正都係擺 燒咗佢仲爽

沒有守守青的第n天 晴
好撚熱啊屌你老母

尋日先話對圖區好失望

大家不如估下平青仲有幾耐會返乃

唔好話咩返唔返 靜靜雞守護算了

茜茜>>>>>>月月

唔係

白間>>>>>>>>>>>>>>>>>>茜茜>>>>>>平平>>>>>>月月

最多係咁

白間呢D不啦

你洗唔洗酸埋d咁既嘢。。。

十卜平青 白間最多係SP 唔同茜茜呢D賢妻良母

你一向都癲

5好甘 禾G錯了

友香

りな

3秒都冇

土生showroom冇人睇

你=全部人？

我都有開緊

珍系巧似比卡chu

幾時GA

我睇緊喎

欅共和國 不過好似偷影相黎

睇sr睇睇下喊左 點解會咁

二人メロン 二人メロン

二人メロン

幾時先有得抽5單握手

正皮

二人メロン 二人メロン
春夏で メロンパン
二人メロン 二人メロン
秋冬で メロンパン

你專心搞土生?

3場 各50張

君はメロン 君はメロン

牙囡😭 😂

😑

og囡

有無迷白爆呢個po

撐月南仔

禾

仲有40分鐘 等我爆咗佢先

玩嘢牙
禾重喺尖東牙

9

Mk真

u 959?
今次旅行團幾多人🤦🏻‍♂️

雞雞未還錢無錢9

呢D輕鬆喇

雞雞飯どこ

人靚連喊都靚

不了

唔好推呀

如何回到當時

推完未

咁撚多鞋🙀 原來同呢度d mk一樣係偽毒🤢

得1對

呢個未睇過

茜茜
雞雞

161124 第1回明石家紅白!
170610 第1回明石家紅白!拡大版

推唔推爆呢度好呢

禾老婆生日快樂🎂🎊🎉
尖東回家中 一陣圖海

1001

我中咗搵人開